有無炒散介紹下

小弟本身有正職
有無d炒散可以hea做介紹下

同求

Lm 想剩係星期六